正面唔夠打咪襲擊佢屋企人囉

正面唔夠打咪襲擊佢屋企人囉
襲擊佢資產，屋企人

咁我地同禽獸有咩分別？不過我有一點肯定！禍必及家人 犬隻嘅親友發起勸降啦

仲介意呢D

禍必及家人係最有效嘅方法，不過呢啲同黑警禽獸冇分別，希望大家唔好做犯法事.

其實麻包袋都有效，不過好多人心存仁念

婦人之仁

不割

死狗都唔割蓆呀！

點既父母先教得出咁凶殘既國家走狗

不如用愛去感化佢啦 好冇?

你搞細路就預左一鋪清袋
唔該麻包袋對準目標

當佢哋室內都可以射催淚彈，射頭
係咪有人打你的右臉，連左臉也轉過來由他打？

佢個仔大個左咪又係加入警隊打9香港人

香港人:祠堂都可以比你打

黑警老婆做目標包冇死錯人
仔女都仲有機會係自己人
老婆100%肯定係藍

潔癖人士請抽身呢場戰爭
無你無捐失